[心理戰] 要對付大灣駒, 最好既方法唔係直接狙擊佢,而係狙擊佢祟拜既偶像

目的就係要令佢覺得自己既所作所為,例如擁抱大灣區,連累左自己既偶像, 之後跳樓自殺

要令面皮幾吋厚嘅人跳樓自殺應該無可能

好難講啦, 以佢祟拜偶像既程度